連登已經唔安全 好撚多三毛同分化撚

你老母我呀
2016年上到而家未撚見過深夜分化post都可以過萬正皮呀
連仔肯做野未呀仆街

推

#永不割蓆,前線們,我地愛你

咁搞法好快同魚革傘運一樣失敗收場

Push